白宮聯署已破十萬

大家好波